搭扶手電梯成日比情侣閃親，點算(有圖畫)

A係上同B係落
但我中閃

💏

gay？

對唔住囉